[{"persona": {"JUAN GUTIERREZ MARQUEZ_DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"JUAN GUTIERREZ MARQUEZ\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE GOBIERNO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTOR GENERAL DE CONCERTACION POLITICA, PREVENCION, ATENCION SOCIAL Y GESTION CIUDADANA\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"DELEGACION TLALPAN\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"JEFE DE UNIDAD DEPARTAMENTAL\",\"Periodo\":\"FEB 2017\\/ OCT 2018\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"TLAHUAC\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"XOCHMILCO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"FORD ECOESPORT\",\"Modelo\":\"2006\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"1990-2017\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Otros bienes muebles\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"1990-2017\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"1990-2017\",\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"JUAN MANUEL ESTEBAN CASTRO ALBARRAN_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"JUAN MANUEL ESTEBAN CASTRO ALBARRAN\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE SALUD\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SUBSECRETARIO DE PRESTACI\\u00d3N DE SERVICIOS M\\u00c9DICOS E INSUMOS\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE MEXICO, AZCAPOTZALCO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"MORELOS, HUITZILAC\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE MEXICO, COYOACAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"MORELOS, CUERNAVACA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"NISSAN\",\"Modelo\":\"NOTE\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"RENAULT\",\"Modelo\":\"SANDERO\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"CITI BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Aclaro que soy jubilado por el ISSSTE 10\\u00b0 transitorio desde 2014, ten\\u00eda ahorros, que han disminuido notoriamente en los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os, los cuales hab\\u00edan quedado como remanente del seguro de separaci\\u00f3n individualizado, que retir\\u00e9 como ex director general adjunto, despues de haber ahorrado sistem\\u00e1ticamente y de ahorros relacionados con mis ingresos durante 8 a\\u00f1os. Desde mi jubilaci\\u00f3n y posterior renuncia al IMSS Prospera he vivido de mi pensi\\u00f3n y de mis ahorros.\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1.1 Bienes inmuebles del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Mi c\\u00f3nyuge recibi\\u00f3 la adjudicaci\\u00f3n de una herencia, posterior a la muerte de su madre, en el a\\u00f1o 2015, con cuyos recursos adquiri\\u00f3 un veh\\u00edculo nuevo y un terreno, as\\u00ed como un veh\\u00edculo usado para su hijo. \"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Estamos casados bajo el r\\u00e9gimen de separaci\\u00f3n de bienes y nos separamos desde hace 9 a\\u00f1os sin que hayamos tomado la decis\\u00f3n de divorciarnos. Las decisiones que cada uno toma sobre adquisiciones de bienes, son absolutamente independientes. Mi conyuge habita en la casa habitaci\\u00f3n copropiedad de ambos y yo he vivido tanto en mi casa de Hutzilac Morelos, como en dinmuebles de renta en la CDMEX, recientemete me he mudado a la ciudad de M\\u00e9xico, en donde he rentado un departamento modesto en la Colonia Ni\\u00f1os H\\u00e9roes, Alcald\\u00eda de Benito Ju\\u00e1rez. Por conveniencia personal (recepci\\u00f3n de correspondencia, y paqueter\\u00eda) he mantenido la direcci\\u00f3n fiscal y mi credencial del INE con el domicilio de nuestra casa en copropiedad. Protesto lo necesario.\"}]"}}}, {"persona": {"Jos\u00e9 Antonio Pe\u00f1a Merino_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Jos\\u00e9 Antonio Pe\\u00f1a Merino\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Direcci\\u00f3n General de Gobernabilidad de Tecnolog\\u00edas de la Informaci\\u00f3n y Comunicaciones \\n(Pr\\u00f3xima Agencia Digital de Innovaci\\u00f3n P\\u00fablica)\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Titular\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Padre\\/Madre\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Tulancingo; Hidalgo\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Tenango de Doria, Hidalgo\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Ford\",\"Modelo\":\"EcoSport\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1.1 Bienes inmuebles del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Ambos terrenos se encuentran en proceso de cambio de nombre y no se encuentran actualmente a mi nombre ni cuentan con escrituraci\\u00f3n dado que se trata de parcelas ejidales con t\\u00edtulo de propiedad\"}]"}}}, {"persona": {"ILEANA AUGUSTA VILLALOBOS ESTRADA_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"ILEANA AUGUSTA VILLALOBOS ESTRADA\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA DE DESARROLLO URBANO Y VIVIENDA\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SECRETARIA\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"EL COLEGIO DE LA FRONTERA NORTE A.C.  \",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"PROFESOR INVESTIGADOR\",\"Periodo\":\"2003-2018\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"MITSUBISHI OUTLANDER\",\"Modelo\":\"2016\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\" HONDA CIVIC \",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":\"2013\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Colecciones\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"USD\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"ALLIANZ-FONDIKA S.A. DE C.V. \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SCOTIABANK INVERLAT \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Seguro de separaci\\u00f3n Individualizado\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"METLIFE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Jorge Dar\u00edo Guerrero Carrasco_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Jorge Dar\\u00edo Guerrero Carrasco\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Turismo de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de Servicios Tur\\u00edsticos\",\"Estado civil:\":\"Divorciado\\/Divorciada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Mazda\",\"Modelo\":\"2015\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Claudia Sheinbaum Pardo_2018-03-15": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Claudia Sheinbaum Pardo\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Escribe el nombre de la entidad de gobierno o instutuci\\u00f3n en la que se desempe\\u00f1a el declarante\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Jefa de Gobierno de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Coyoac\\u00e1n\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Tlalpan\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":\"1985-1988\",\"Titular del bien inmueble declarado\":null},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cuernavaca Morelos\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":\"2002-2005\",\"Titular del bien inmueble declarado\":null},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Coyoac\\u00e1n\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Chevrolet\",\"Modelo\":\"2012\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Nota 4: 05% de ingresos de plaza investigadora titular B PRIDE D (autorizado por Consejo de la Investigaci\\u00f3n Cient\\u00edfica de la UNAM), licencia sin goce de sueldo a partir del 05 \\/12\\/2017; Nota 5: Tres meses beca SNI de acuerdo a su reglamento (54,500); pr\\u00e9stamo de madre para pago de deuda FOVISSSTE (333,000); deuda de exconyuge (51,148); devoluci\\u00f3n de impuestos (8,144)\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1.1 Bienes inmuebles del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Casa de Tlalpan a nombre de Ex conyuge. En proceso de regularizaci\\u00f3n, se reporta por ser la casa donde resido. Constru\\u00edda durante dos a\\u00f1os.\\nAun cuando no son dependientes econ\\u00f3micos se reportan: Casa en Cuernavaca Morelos a nombre de hijo donde habita Ex conyuge. Constru\\u00edda durante tres a\\u00f1os.\\nDepartamento en Coyoac\\u00e1n adquirido por herencia y cr\\u00e9dito FOVISSSTE, en proceso de escrituraci\\u00f3n a hija\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 2. Veh\\u00edculos automotores, aeronaves y embarcaciones del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Se declaran veh\\u00edculos de hijos aun cuando no son depedneintes econ\\u00f3micos\"}]"}}}, {"persona": {"Ma. de los \u00c1ngeles Mu\u00f1oz Mu\u00f1oz _DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Ma. de los \\u00c1ngeles Mu\\u00f1oz Mu\\u00f1oz \",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretaria de Movilidad \",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Subsecretaria de Transporte \",\"Estado civil:\":\"Viudo\\/Viuda\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Estado de M\\u00e9xico, Cuautitl\\u00e1n Izcalli \",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"NISSAN\",\"Modelo\":\"Versa\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Traspaso\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Dependiente\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"1989-2018\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"1990-2018\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bancomer \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Santander \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Dependiente\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"HSBC\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Dependiente\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"GUILLERMO CALDERON AGUILERA_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"GUILLERMO CALDERON AGUILERA\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SERVICIO DE TRANSPORTES EL\\u00c9CTRICOS\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTOR GENERAL\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"TLALPAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"BENITO JU\\u00c1REZ\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO SANTANDER M\\u00c9XICO \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO SANTANDER M\\u00c9XICO \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO SANTANDER M\\u00c9XICO \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"RODRIGO DE LA RIVA ROBLES_DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"RODRIGO DE LA RIVA ROBLES\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"PROCURADURIA GENERAL DE JUSTICIA DE LA CIUDAD DE MEXICO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SUBPROCURADOR DE AVERIGUACIONES PREVIAS CENTRALES\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"null\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"JEEP\",\"Modelo\":\"2014\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"TOYOTA\",\"Modelo\":\"2005\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":null,\"Menor o igual a $100,000.00\":\"null\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"null\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"ALEJANDRO AREVALO CARDOSO_30/11/218": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"ALEJANDRO AREVALO CARDOSO\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA DE FINANZAS\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECCION GENERAL DE ADMINISTRACION DE CAPITAL HUMANO Y UNINOMINA\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Concubinario\\/Concubina\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ACATLAN DE PEREZ FIGUEROA, OAXACA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"VERACRUZ, VERACRUZ\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ACATLAN DE PEREZ FIGUEROA, OAXACA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ACATLAN DE PEREZ FIGUEROA, OAXACA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"MAZDA 3\",\"Modelo\":\"2015\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"2000 A 2017\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"EDITH PALOMERA MANCILLA_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"EDITH PALOMERA MANCILLA\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Centro de comando, control, c\\u00f3mputo, comunicaciones y contacto ciudadano de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Direcci\\u00f3n General de Tecnolog\\u00edas\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"SAE\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"Administrador titular de indicadores y sistemas de cartera\",\"Periodo\":\"1 junio a la fecha\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Padre\\/Madre\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Coyoacan\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Alvaro Obreg\\u00f3n\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banco Santander \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Paola Becerra Silva_2018-11-28": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Paola Becerra Silva\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Gobierno de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretaria Particular\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"\\u00c1lvaro Obreg\\u00f3n\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Santander\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Santander\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Se reporta el ingreso recibido como beneficiaria (monitor), por parte de la Secretar\\u00eda de Desarrollo Rural y Equidad para las Comunidades (SEDEREC)\"}]"}}}, {"persona": {"RAFAEL HUMBERTO MARIN CAMBRANIS_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"RAFAEL HUMBERTO MARIN CAMBRANIS\",\"Poder:\":\"No Aplica\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA DE GESTI\\u00d3N INTEGRAL DE RIESGOS Y PROTECCI\\u00d3N CIVIL\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTOR GENERAL DE AN\\u00c1LISIS DE RIESGOS\",\"Estado civil:\":\"En uni\\u00f3n libre\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Concubinario\\/Concubina\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"BENITO JU\\u00c1REZ, QUINTANA ROO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"HYUNDAI\",\"Modelo\":\"VERNA\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":null,\"Menor o igual a $100,000.00\":\"null\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"null\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"EFRAIN MORALES LOPEZ_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"EFRAIN MORALES LOPEZ\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE OBRAS Y SERVICIOS DEL GOBIERNO DE LA CIUDAD DE MEXICO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTOR GENERAL DE IMAGEN, ALUMBRADO PUBLICO Y GESTION DE RESIDUOS SOLIDOS URBANOS\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"GOBIERNO DE OAXACA\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"DELEGADA DE GOBIERNO\",\"Periodo\":\"JULIO 2017 A MARZO 2018\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":\"183.73M2\",\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"COYOACAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":\"364 M2\",\"Construcci\\u00f3n\":\"283 M2\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"IZTAPALAPA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"LOMA BONITA, OAXACA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":null,\"Menor o igual a $100,000.00\":\"null\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"null\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"FELIPE DE JES\u00daS FRANCO ZARAGOZA_2018-12-03": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"FELIPE DE JES\\u00daS FRANCO ZARAGOZA\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA DE OBRAS Y SERVICIOS\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTOR GENERAL DE ADMINISTRACI\\u00d3N\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"COMISI\\u00d3N FEDERAL DE ELECTRICIDAD \",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"JEFE DEL DEPARTAMENTO DE RESPONSABILIDADES\",\"Periodo\":\"SEPTIEMBRE 2017-JULIO 2018\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"CNSF-SHCP\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"COORDINADOR T\\u00c9CNICO DE LA VICEPRESIDENCIA JUR\\u00cdDICA\",\"Periodo\":\"JULIO-DICIEMBRE 2016\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"SHF\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"ASESOR DIRECCI\\u00d3N DEL SECRETARIADO Y GOBIERNO CORPORATIVO\",\"Periodo\":\"FEBRERO-JULIO 2016\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"SAGARPA\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"DIRECTOR DE SERVICIOS\",\"Periodo\":\"JULIO 2013-2015\"}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CDMX BENITO JU\\u00c1REZ\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CDMX BENITO JU\\u00c1REZ\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CDMX MIGUEL HIDALGO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CDMX BENITO JU\\u00c1REZ\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"BMW\",\"Modelo\":\"2018\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"CITIBANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"PARA HIPOTECA Y PRESTAMOS PERSONALES POR 13000\"}]"}}}, {"persona": {"AVELINO MENDEZ RANGEL_2018-11-29": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"AVELINO MENDEZ RANGEL\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE GOBIERNO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SUBSECRETARIO DE PROGRAMAS DE ALCALDIAS Y REORDENAMIENTO DE LA V\\u00cdA P\\u00daBLICA (ENTRA EN VIGOR EN 2019)\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"FORD\",\"Modelo\":\"2007\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1.1 Ingreso anual neto del del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS entre el 1\\u00b0 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"PENSION POR PARTE IMSS\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 3. Bienes muebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"VIVE EN CASA DE SUS PADRES, NO CUENTA CON PROPIEDAD ALGUNA A SU NOMBRE\"}]"}}}, {"persona": {"Sara Riojas De la Pe\u00f1a_2018-11-29": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Sara Riojas De la Pe\\u00f1a\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Turismo de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Directora General del Instituto de Promoci\\u00f3n Turistica de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"San Pedro Garza Garc\\u00eda\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Nuevo Le\\u00f3n, Guadalupe\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge en copropiedad\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Mercedes Benz\",\"Modelo\":\"2017\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Afirme\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Jose Luis Garc\u00eda Mart\u00ednez_DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Jose Luis Garc\\u00eda Mart\\u00ednez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de finanzas\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de pol\\u00edtica laboral\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Tlalpan\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":\"240 m2\",\"Construcci\\u00f3n\":\"200 m2\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Orizaba Ver\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Orizaba Ver\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Orizaba Ver\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Toyota\",\"Modelo\":\"Rav 4\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":null,\"Menor o igual a $100,000.00\":\"null\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"null\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Jorge Cisneros Armas_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Jorge Cisneros Armas\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Finanzas\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Coordinador Ejecutivo de Verificaci\\u00f3n de Comercio Exterior\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Volkswagen\",\"Modelo\":\"Caribe 1986\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Renault\",\"Modelo\":\"Stepway 2017\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Otros bienes muebles\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCA AFIRME\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCA AFIRME\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"METLIFE M\\u00c9XICO SEGUROS\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 2. Veh\\u00edculos automotores, aeronaves y embarcaciones del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El valor del autom\\u00f3vil declarado es el que aparece en la factura, aunque el costo real del veh\\u00edculo abarca enganche, seguro e intereses del financiamiento.\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 3. Bienes muebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Los bienes muebles adquiridos durante 2017, son los que corresponden a la declaraci\\u00f3n anual presentada ante la Contralor\\u00eda General del Distrito Federal por dicho ejercicio, mientras que los del 2018 ser\\u00e1n declarados en la declaraci\\u00f3n de inicio de encargo y anual por el ejercio 2018 ante la misma Contralor\\u00eda General. \"}]"}}}, {"persona": {"M\u00f3nica Mariana Mart\u00ednez Cadena_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"M\\u00f3nica Mariana Mart\\u00ednez Cadena\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Movilidad\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Directora General del \\u00d3rgano Regulador de Transporte\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"Otro\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"\\u00c1lvaro Obreg\\u00f3n, Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Audi\",\"Modelo\":\"2013\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"HSBC\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Norma Ang\u00e9lica Licona Alberto_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Norma Ang\\u00e9lica Licona Alberto\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Gobierno \",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Directora General de Desarrollo Institucional (Aplica en 2019)\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CUAUHT\\u00c9MOC\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":\" \",\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"CHEVROLET \",\"Modelo\":\"AVEO 2015\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"CITY BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"La deuda se adquir\\u00edo en UDIS y se continua pagando el cr\\u00e9dito.\"}]"}}}, {"persona": {"Diana Alarcon Gonzalez_3": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Diana Alarcon Gonzalez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"No Aplica\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Jefatura de Gobierno de la Ciudad de Mexico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Coordinadora de Asesores y Asuntos Internacionales\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"Independiente\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"ESTADOS UNIDOS DE AMERICA\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"ESTADOS UNIDOS DE AMERICA\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Nueva York\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"USD\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Mercedes Benz\",\"Modelo\":\"C350 \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"ESTADOS UNIDOS DE AMERICA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"USD\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"ESTADOS UNIDOS DE AMERICA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"USD\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"ESTADOS UNIDOS DE AMERICA\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"UNFCU\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"USD\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Fuentes Orrala Juan Carlos_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Fuentes Orrala Juan Carlos\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Direccn General de Obras P\\u00fablicas, Secretar\\u00eda de Obras y Servicios, Gobierno de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de Obras P\\u00fablicas\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Iztapalapa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Traspaso\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Morelos, Xochitepec\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Estado de M\\u00e9xico, Cuautitl\\u00e1n Izcalli\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Coyoacan\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Honda\",\"Modelo\":\"2012\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Honda\",\"Modelo\":\"2014\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Seguro de separaci\\u00f3n Individualizado\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Metlife SSI\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Santander\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Jacinto Samuel Salinas \u00c1lvarez_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Jacinto Samuel Salinas \\u00c1lvarez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Educaci\\u00f3n\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Coordinador General de Inclusi\\u00f3n Educativa e Innovaci\\u00f3n\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE M\\u00c9XICO ALCALD\\u00cdA CUAUHT\\u00c9MOC\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos,MXP \\u2013 Viejos pesos,USD,EUR,GBP,CAD,CHF,CNH,CZK,DKK,HKD,JPY,NOK,NZD,PLN,RUB,SEK,SGD,TRY,ZAR\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"NISSAN VERSA\",\"Modelo\":\"2017\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":\"$220,000\",\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Jos\u00e9 Salvador Guerrero Chipr\u00e9s_2018-12-06": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Jos\\u00e9 Salvador Guerrero Chipr\\u00e9s\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Consejo Ciudadano de Seguridad P\\u00fablica y Procuraci\\u00f3n de Justicia del Distrito Federal\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Consejero Presidente \",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ecatepec\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Mercedes Benz\",\"Modelo\":\"GLK300\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Mercedes Benz\",\"Modelo\":\"SLK\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Harley Davidson\",\"Modelo\":\"Ultra Electra Glide\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":null,\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":null,\"Menor o igual a $100,000.00\":null,\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":null,\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":null}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Jos\u00e9 Alberto Vald\u00e9s Palacios_2018-11-03": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Jos\\u00e9 Alberto Vald\\u00e9s Palacios\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Desarrollo Econ\\u00f3mico de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de Desarrollo y Sustentabilidad Energ\\u00e9tica\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"Independiente\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Tlalpan, DF\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXP \\u2013 Viejos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Alvaro Obreg\\u00f3n DF\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Yautepec, Morelos\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Honda\",\"Modelo\":\"CRV\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Otros bienes muebles\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBV Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banamex y Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banamex\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Mar\u00eda de los \u00c1geles Ocampo Allende_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Mar\\u00eda de los \\u00c1geles Ocampo Allende\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Seguridad P\\u00fablica\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Subsecretaria de Desarrollo Institucional\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Benito Ju\\u00e1rez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"IXE BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"IXE BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"SAMANTA MERIT BOONE GORIBAR_2018-12-01": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"SAMANTA MERIT BOONE GORIBAR\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"GOBIERNO DE LA CIUDAD DE M\\u00c9XICO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SUBTESORERA DE FISCALIZACI\\u00d3N\",\"Estado civil:\":\"Divorciado\\/Divorciada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"SPARK\",\"Modelo\":\"2015\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"LAS CUENTAS QUE SE SE\\u00d1ALAN SON LA DE BANAMEX DE UNA NOMINA QUE SE TUVO CON LA UVM Y AHORA SE USA PARA NO CARGAR DINERO Y LA DE BANORTE ES LA DE NOMINA DEL \\u00daLTIMO CARGO P\\u00daBLICO QUE SE OSTENTO Y EN AMBAS SE TIENE CON UN SALDO MENOR A $5000\"}]"}}}, {"persona": {"CARLOS MIGUEL SAINZ LUNA_2018-12-03": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"CARLOS MIGUEL SAINZ LUNA\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE PROTECCI\\u00d3N CIVIL\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SUBSECRETARIO\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"ESPA\\u00d1A\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"MORELOS, TEPOZTLAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"DISTRITO FEDERAL, ALVARO OBREGON\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"NISSAN\",\"Modelo\":\"XTRAIL\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"NISSAN\",\"Modelo\":\"XTRAIL\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"MINI BMW\",\"Modelo\":\"COOPER\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"CITIBANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE \\/ IXE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"INBURSA\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"INBURSA CASA DE BOLSA\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Maria Bartolucci Blanco_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Maria Bartolucci Blanco\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Subsecretaria de Participaci\\u00f3n Ciudadana y Prevenci\\u00f3n del Delito\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Mazda\",\"Modelo\":\"2017\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBV BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCA MIFEL\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Violeta Giorgina Abreu Gonz\u00e1lez_2018-12-03": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Violeta Giorgina Abreu Gonz\\u00e1lez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Finanzas de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Directora General\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"Gobierno de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"Director General de Administraci\\u00f3n en la Secretar\\u00eda de Finanzas\",\"Periodo\":\"2006-2017\"}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Playas de Catazaj\\u00e1, Chiapas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Xalapa, Veracruz\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Playas de Catazaj\\u00e1, Chiapas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Palenque, Chiapas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Emiliano Zapata, Tabasco\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Emiliano Zapata, Tabasco\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Emiliano Zapata, Tabasco\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Emiliano Zapata, Tabasco\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Emiliano Zapata, Tabasco\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Toyota\",\"Modelo\":\"Corolla\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"scotiabank\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 2.1 Veh\\u00edculos automotores, aeronaves y embarcaciones del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El veh\\u00edculo pertenece a mi hijo pero no es mi dependiente econ\\u00f3mico\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 3. Bienes muebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El meneaje de casa se ha adquirido por cr\\u00e9dito, herencia y regalos a trav\\u00e9s de 25 a\\u00f1os de matrimonio. \"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"La joyas me han sido donadas a lo largo de muchos a\\u00f1os por mi mafdre y abuela materna.\"}]"}}}, {"persona": {"Ximena Jacinta Garc\u00eda Ram\u00edrez_nan": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Ximena Jacinta Garc\\u00eda Ram\\u00edrez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Finanzas de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Directora General de Administraci\\u00f3n\",\"Estado civil:\":\"En uni\\u00f3n libre\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Concubinario\\/Concubina\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Xochitepec, Morelos\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Honda\",\"Modelo\":\"Pilot\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Afirme\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Inbursa\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Yazm\u00edn Soraya P\u00e9rez Haro_DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Yazm\\u00edn Soraya P\\u00e9rez Haro\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda para la Autonom\\u00eda de las Mujeres\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Direcci\\u00f3n General de Igualdad Sustantiva\",\"Estado civil:\":\"En uni\\u00f3n libre\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Coyoac\\u00e1n\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"CHILE\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Honda\",\"Modelo\":\"CRV\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"HSBC\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"ANGELICA MARIA ROXANA AILOTSUE AGUIRRE ELIZONDO_29/11/2018": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"ANGELICA MARIA ROXANA AILOTSUE AGUIRRE ELIZONDO\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Desarrollo Econ\\u00f3mico \",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Subsecretar\\u00eda de Desarrollo Econ\\u00f3mico\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Tlalpan\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":\"122m2\",\"Construcci\\u00f3n\":\"121.58m2\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"BENITO JUAREZ\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":\"89.52m2\",\"Construcci\\u00f3n\":\"89.52m2\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"BENITO JUAREZ\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":\"705m2\",\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"HIDALGO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":\"20000m2\",\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"NUEVO LE\\u00d3N\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"HONDA\",\"Modelo\":\"CRV EXL NAVI 2WD\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SCOTIABANK INVERLAT\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"METLIFE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 2. Veh\\u00edculos automotores, aeronaves y embarcaciones del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"COMPRA DE REMOLQUE MODELO KIOSKO 230-002 MODELO 2017 VALOR $100,000\"}]"}}}, {"persona": {"AGUSTIN RODRIGUEZ BELLO_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"AGUSTIN RODRIGUEZ BELLO\",\"Poder:\":\"No Aplica\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE ADMINISTRACI\\u00d3N Y FINANZAS\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECCI\\u00d3N DE PLANEACI\\u00d3N PRESUPUESTARIA, CONTROL Y EVALUACI\\u00d3N DEL GASTO\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"SECRETARIA DE SALUD\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"TRABAJADORA DE BASE\",\"Periodo\":\"2000- A LA FECHA\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ACOLMAN, ESTADO DE MEXICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"VOLKSWAGEN\",\"Modelo\":\"2007\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"MULTIVA BANCO\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Carlos Mackinlay Grohmann_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Carlos Mackinlay Grohmann\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretaria de Turismo de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretario de Turismo\",\"Estado civil:\":\"En uni\\u00f3n libre\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"ARGENTINA\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"ARGENTINA\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Buenos Aires\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"USD\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"ARGENTINA\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Rosario, Santa Fe\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":\"20|4\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"1990 - 2000\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 3. Bienes muebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Departamento recibido en herencia, que se encuentra en venta. El monto de la venta se dividir\\u00e1 en 6 partes iguales \"}]"}}}, {"persona": {"Liliana Rosales Contreras _2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Liliana Rosales Contreras \",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Finanzas de la Ciudad de M\\u00e9xico \",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretar\\u00eda Particular de la Secretar\\u00eda de Finanzas \",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Iztapalapa\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"VW\",\"Modelo\":\"2013\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Otros bienes muebles\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"2016-2017\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SANTANDER \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 3. Bienes muebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"LAP TOP MAC BOOK PRO 12 PULGADAS\"}]"}}}, {"persona": {"GABRIELA DEL OLMO ALBARR\u00c1N_DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"GABRIELA DEL OLMO ALBARR\\u00c1N\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA DE OBRAS Y SERVICIOS DEL GOBIERNO DE LA CIUDAD DE M\\u00c9XICO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTORA GENERAL DE ADMINISTRACI\\u00d3N\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"No aplica\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Padre\\/Madre\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ESTADO DE M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ESTADO DE M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"ESTE INMUEBLE ESTA SIN HABITAR\"}]"}}}, {"persona": {"GUILLERMO GARD\u00d1O AGUILAR_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"GUILLERMO GARD\\u00d1O AGUILAR\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA DE GOBIERNO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECCI\\u00d3N GENERAL DE ENLACE INSTITUCIONAL CON LOS GOBIERNOS DE LOS ESTADOS\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE M\\u00c9XICO- ALVARO OBREG\\u00d3N\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"HSBC\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"GABRIELA RODRIGUEZ RAM\u00cdREZ_2018-12-03": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"GABRIELA RODRIGUEZ RAM\\u00cdREZ\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETR\\u00cdA PARA LA AUNTONOM\\u00cdA DE LAS MUJERES \",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SECRETARIA\",\"Estado civil:\":\"Divorciado\\/Divorciada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":\"307.37 m2\",\"Construcci\\u00f3n\":\"191.54 m2\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Lupo\\/VW\",\"Modelo\":\"2006\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Chevy\\/GM\",\"Modelo\":\"2001\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banco Santander\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"HSBC\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banco Santander \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El valor es catastral vigente, toda vez que no cuento con la escritura en este momento.\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"La primera a la que me refiero es de d\\u00e9bito. La segunda a que me refiero, es tarjeta de n\\u00f3mina por pensi\\u00f3n del IMSS.\"}]"}}}, {"persona": {"Hayde\u00e9 Soledad Arag\u00f3n Mart\u00ednez_2018-12-02": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Hayde\\u00e9 Soledad Arag\\u00f3n Mart\\u00ednez\",\"Poder:\":\"No Aplica\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Trabajo y Fomento al Empleo de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretaria\",\"Estado civil:\":\"En uni\\u00f3n libre\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Concubinario\\/Concubina\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":\"10,393.75m2\",\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ixmiquilpan, Hidalgo\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Suzuki\",\"Modelo\":\"2013\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Concubinario o concubina\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Almudena Ocejo Rojo_2018-04-12": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Almudena Ocejo Rojo\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Desarrollo Social (PROXIMA SECRETARIA DE INCLUSION Y BIENESTAR)\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Titular (Secretaria)\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"DF, Miguel Hidalgo\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"DF, Benito Ju\\u00e1rez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Scotiabank \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bx+\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Rosaura Ruiz Guti\u00e9rrez_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Rosaura Ruiz Guti\\u00e9rrez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Educaci\\u00f3n, Ciencia, Tecnolog\\u00eda e Innovaci\\u00f3n\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretaria de Eduacaci\\u00f3n, Ciencia, Tecnolog\\u00eda e Innovaci\\u00f3n\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"\\u00c1lvaro Obreg\\u00f3n \",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"\\u00c1lvaro Obreg\\u00f3n \",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBV Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Scotiabank\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Scotiabank\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Santander\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El departamento fue adquirido a trav\\u00e9s del cr\\u00e9dito n\\u00famero 00742316059825841313 con un cr\\u00e9dito por $1,200,000, con un plazo de 20 a\\u00f1os con pagos mensuales de $14,279\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"La casa fue liquidada en su totalidad el 27 de enero de 2012, expidi\\u00e9ndose el certificado de No Adeudo a trav\\u00e9s del Testimonio Notarial No. 52,919\"}]"}}}, {"persona": {"MARIA ELENA ORTEGA HERNANDEZ_2018-12-02": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"MARIA ELENA ORTEGA HERNANDEZ\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA PARA LA AUTONOMIA DE LAS MUJERES GOBIERNO DE LA CIUDAD DE MEXICO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"COORDINACION GENERAL\",\"Estado civil:\":\"En uni\\u00f3n libre\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Concubinario\\/Concubina\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"CAMARA DE DIPUTADOS\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"ASESOR\",\"Periodo\":\"2016-2018\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"SECRETARIA DE EDJCACION CDM\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"SUBDIRECTOR DE CONTROL DE GESTION\",\"Periodo\":\"2014-2018\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"CAMARA DE DIPUTADOS\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"ASESOR\",\"Periodo\":\"2012-2014\"}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ciudad de mexico, coyoacan\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE MEXICO, IZTAPALAPA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Concubinario o concubina\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"VOLKSWAGEN, VENTO\",\"Modelo\":\"2017\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Concubinario o concubina\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Otros bienes muebles\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"FINACCESS MEXICO FONDOS DE INVERSION \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"ALMONTE LOPEZ GERARDO_2018-12-01": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"ALMONTE LOPEZ GERARDO\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"CIUDAD DE MEXICO \",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTOR GENERAL DE CONTABILIDAD Y CUENTA PUBLICA \",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Iztacalco\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ACAPULCO, GUERRERO \",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"IZACALCO, CDMX\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ESTADO DE MEXICO, ECATEPEC\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"MAZDA\",\"Modelo\":\"MAZDA 3\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"AFIRME\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SCOTIABANK\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"F\u00e9lix Arturo Medina Padilla_2018-11-29": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"F\\u00e9lix Arturo Medina Padilla\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretaria de Gobierno\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Subsecretario de Gobierno\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":\"3,500 000.00 en proceso escritura\",\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"2006-2016\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Ram\u00f3n Ley Becerra_2018-12-01": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Ram\\u00f3n Ley Becerra\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Finanas de la Ciudad de M\\u00e9xico (Subsecretar\\u00eda de Egresos)\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de Gasto Eficiente \\\"B\\\"\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Mazda 3\",\"Modelo\":\"2014\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banamex\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Geru Aparicio Avi\u00f1a_2018-12-01": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Geru Aparicio Avi\\u00f1a\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda para la Autonom\\u00eda de las Mujeres\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Directora General para la Vida Libre de Violencia\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"null\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Renault\",\"Modelo\":\"Fluence\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Se esta pagando un terreno en Zacatelco Tlaxcala con valor de $180,000 falta liquidar $30,000 \"}]"}}}, {"persona": {"Jes\u00fas Orta Mar\u00ednez_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Jes\\u00fas Orta Mar\\u00ednez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Seguridad P\\u00fablica (Pr\\u00f3xima Secretar\\u00eda de Seguridad Ciudadana)\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretario \",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Acapulco de Ju\\u00e1rez, Guerrero\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cesi\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Ju\\u00e1rez, Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Jeep\",\"Modelo\":\"Cherokee\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Metlife M\\u00e9xico\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Metlife M\\u00e9xico\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Metlife M\\u00e9xico\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"La cuarta inversi\\u00f3n de tipo bancario se refiere a una cuenta de persona moral que corresponde a la empresa de consultor\\u00eda denominada Estrategia Competitiva y Administraci\\u00f3n de Proyectos, S.C. De la cual el declarante posee el 97% de las partes sociales.\"}]"}}}, {"persona": {"MARIA ISABEL V\u00c1ZQUEZ PADILLA_2018-11-28": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"MARIA ISABEL V\\u00c1ZQUEZ PADILLA\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE EDUCACION, CIENCIA, TECNOLOG\\u00cdA E INNOVACI\\u00d3N\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTORA GENERAL DE PLANEACI\\u00d3N\",\"Estado civil:\":\"Divorciado\\/Divorciada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE MEXICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"MORELOS\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE MEXICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":null,\"Menor o igual a $100,000.00\":\"null\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"null\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 3. Bienes muebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"La informaci\\u00f3n sobre obreas de arte tengo los certifcados pero no contiene el valor de la compra\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 3. Bienes muebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Reporto 6 obras de arte de las cuales no tengo ni certificado ni valor de los mismos pero si corresponden a artirstas mexicanos reconocidos\"}]"}}}, {"persona": {"Jaime Ruben Morales Beltr\u00e1n_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Jaime Ruben Morales Beltr\\u00e1n\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE INCLUSION Y BIENESTAR\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SUBSECRETARIO DE DERECHOS HUMANOS\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":\"2,319.97 m2\",\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"AMATLAN  , MORELOS\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Traspaso\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":\"211 m2\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Ju\\u00e1rez, CDMX\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"jeep\",\"Modelo\":\"2015\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Rodrigo D\u00edaz Gonz\u00e1lez_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Rodrigo D\\u00edaz Gonz\\u00e1lez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Movilidad de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Subsecretario de Planeaci\\u00f3n de la Movilidad\",\"Estado civil:\":\"En uni\\u00f3n libre\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Concubinario\\/Concubina\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Coyoac\\u00e1n, Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Concubinario o concubina\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Coyoac\\u00e1n, Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Concubinario o concubina\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Ju\\u00e1rez, Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Concubinario o concubina\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cuauhtemoc, Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Concubinario o concubina\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Concubinario o concubina\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Concubinario o concubina\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Santander M\\u00e9xico\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 3. Bienes muebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Bienes muebles del declarante se limitan a libros, algunos muebles y cosas b\\u00e1sicas del hogar\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"II. DATOS DEL C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA\\/CONCUBINARIO Y DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1.1 Bienes inmuebles del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Los bienes inmuebles est\\u00e1n en copropiedad con la madre de la c\\u00f3nyuge\"}]"}}}, {"persona": {"Rosalba Cruz Jim\u00e9nez_30112018": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Rosalba Cruz Jim\\u00e9nez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Gobierno de la Ciudad de M\\u00e9xico - Secretar\\u00eda de Obras y Servicios\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Subsecretario de Servicios Urbanos\",\"Estado civil:\":\"Divorciado\\/Divorciada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":\"1.59 Ha\",\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Morelos\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"No aplica\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Volvo\",\"Modelo\":\"S 40\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Scotiabank\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"PINEDA HERNANDEZ SALVADOR CLODOALDO_2018-12-03": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"PINEDA HERNANDEZ SALVADOR CLODOALDO\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE FINANZAS\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTOR GENERAL DE INFORMATICA\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"Servicio de Administraci\\u00f3n Tributaria\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"Administradora Central\",\"Periodo\":\"2013 - 2018\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Padre\\/Madre\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Otro familiar o dependiente econ\\u00f3mico\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE MEXICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"TEMIXCO - MORELOS\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"BOCA DEL R\\u00cdO - VERACRUZ \",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"NISSAN\",\"Modelo\":\"2016\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"VENTO\",\"Modelo\":\"2016\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"AFIRME GRUPO FINANCIERO\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"SE INFORMA QUE ENTRE LAS 3 CUENTAS HOY DIA EL MONTO ES MENOR A LOS CIEN MIL PESOS\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 2.1 Veh\\u00edculos automotores, aeronaves y embarcaciones del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"NO SE TUVIERON INGRESOS EN EL RUBRO DE OTROS POR EL TAXI QUE SE TIENE DERIVADO DEL ROBO DEL AUTO Y DEL CONSTANTE CAMBIO DE CHOFERES Y MANTENIMIENTO DEL MISMO, QUE A PARTIR DEL MES DE ABRIL DE 2016 DE UN TAXI QUE SE ADQUIRIO EN BOCA DEL RIO, MUNICIPIO DE VERACRUZ. SE INFORMA QUE EN VEHICULOS NISSAN TSURU GS 1, CON PLACAS 01759 Y NUMERO DE SERIE 3N1EB31S9GK340156, FUE DONADO POR MI ESPOSA JUNTO CON LA CONSECION DEL TAXI, LA FORMA DE ADQUIRIRLO FUE MEDIANTE UN PRESTAMO QUE ELLA SOLICITO EN SU OFICINA\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"DESDE EL A\\u00d1O 2013 PROPORCIONO AYUDA ECONOMICA MENSUAL PARA MI PADRE Y A UNA TIA QUE TIENE PARALIZADA LA MITAD DE SU CUERPO\"}]"}}}, {"persona": {"Gabriela Baltazar Machaen_04/12/218": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Gabriela Baltazar Machaen\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Seguridad Ciudadana\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Oficial Mayor\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"TLALPAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":\"1.04 DE INDIVISO\",\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ACAPULCO, GUERRERO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"MAZDA, CX7\",\"Modelo\":\"2008\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"CHEVROLET, CAPTIVA\",\"Modelo\":\"2010\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SCOTIABANKINVERLAT\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"LA DONACI\\u00d3N DEL DEPARTAMENTO EN ACAPULCO, GUERRERO A\\u00daN SE ENCUENTRA EN TR\\u00c1MITE\"}]"}}}, {"persona": {"Salvador Medina Ram\u00edrez_DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Salvador Medina Ram\\u00edrez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Movilidad\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Direcci\\u00f3n general de planeaci\\u00f3n y de pol\\u00edticas\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Suzuki\",\"Modelo\":\"Swaift\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Scotiabank\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Dunia Ludlow Deloya_2018-12-01": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Dunia Ludlow Deloya\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Gobierno\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Coordinadora General de la Autoridad del Centro Hist\\u00f3rico\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Honda\",\"Modelo\":\"2009\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"2008-2010\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SCOTIABANK\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El saldo del cr\\u00e9dito ante FOVISSSTE para la adquisici\\u00f3n del inmueble fue liquidado el d\\u00eda 29\\/12\\/2018\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"A partir del d\\u00eda 01\\/12\\/2018 suscrib\\u00ed un contrato de arrendamiento de un inmueble por un valor de $5,000.00 pesos mensuales.\"}]"}}}, {"persona": {"JESUS ANTONIO ESTEVA MEDINA_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"JESUS ANTONIO ESTEVA MEDINA\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE OBRAS Y SERVICIOS\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SECRETARIO\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"INE\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"TITULAR UNIDAD PLANEACI\\u00d3N\",\"Periodo\":\"2016-2018\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"COYOAC\\u00c1N\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"MORELOS, JOJUTLA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"MORELOS, JOJUTLA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"COYOAC\\u00c1N\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"COYOAC\\u00c1N\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ALVARO OBREG\\u00d3N\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"OAXACA, SANTA MAR\\u00cdA COLOTEPEC\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"OAXACA, SANTA MAR\\u00cdA COLOTEPEC\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"OAXACA, SANTA MAR\\u00cdA COLOTEPEC\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"COYOAC\\u00c1N\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"BUICK\",\"Modelo\":\"ENVISION\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SCOTIABANK\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SCOTIABANK\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"VER\u00d3NICA CARMONA \u00c1VILA_DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"VER\\u00d3NICA CARMONA \\u00c1VILA\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA DE GESTI\\u00d3N INTEGRAL DE RIESGOS Y PROTECCI\\u00d3N CIVIL\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTOR GENERAL DE ADMINISTRACI\\u00d3N\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"FORD\",\"Modelo\":\"SCAPE\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":null,\"Menor o igual a $100,000.00\":\"null\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"null\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"EDGAR CHRISTIAN CRUZ RAMOS_2018-11-29": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"EDGAR CHRISTIAN CRUZ RAMOS\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE FINANZAS DE LA CIUDAD DE MEXICO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SUBPROCURADOR DE LO CONTENCIOSO\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"TRIBUNAL DE JUSTICIA ADMINISTRATIVA DE LA CIUDAD DE MEXICO\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"SECRETARIA DE ACUERDOS\",\"Periodo\":\"2004 A LA FECHA\"}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE MEXICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE MEXICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"AFIRME\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"AFIRME\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Marina Robles Garcia_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Marina Robles Garcia\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Gobierno de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretaria del Medio Ambiente del Gobierno de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"Independiente\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":\"318.75 m\",\"Construcci\\u00f3n\":\"Sin construcci\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ensenada Baja California\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXP \\u2013 Viejos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":\"287 m2\",\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Coyoc\\u00e1n, M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Baja California, Ensenada\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cd. De M\\u00e9xico, Tlalpan\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cd. De M\\u00e9xico, Coyoac\\u00e1n\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Seguros Monterrey\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Seguros Monterrey\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO MERCANTIL DEL NORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO MERCANTIL DEL NORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Rafael P\u00e9rez Laurrabaquio_2018-12-03": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Rafael P\\u00e9rez Laurrabaquio\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Instituto de la Jueventud de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director de Vinculaci\\u00f3n y Enlaces Estrat\\u00e9gicos\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Seat\",\"Modelo\":\"2009\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Otros bienes muebles\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Otros bienes muebles\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 3. Bienes muebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"En esta cantidad incluyo los bienes m\\u00e1s valiosos adquiridos por compra, herencia u obequiados hasta el momento, entre los que se encuentran libros, muebles etc., y cuyo valor total aproximado asciende a las cantidades indicadas.\"}]"}}}, {"persona": {"Juan Antonio Su\u00e1rez S\u00e1nchez_2018-12-03": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Juan Antonio Su\\u00e1rez S\\u00e1nchez\",\"Poder:\":\"No Aplica\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"C5 CDMX\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de Operaciones\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Iztapalapa\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"SSP Sonora\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"Supervisora Estatal de Despacho\",\"Periodo\":\"2007 a 2017\"}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Iztapalapa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Jeep\",\"Modelo\":\"Cherokee\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Mazda\",\"Modelo\":\"6\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Chevrolet\",\"Modelo\":\"Sonic\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Monedas y metales\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":null,\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"USD\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Tom\u00e1s Pliego Calvo_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Tom\\u00e1s Pliego Calvo\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Jefatura de Gobierno\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Coordinador del Gabinete de Gobierno, Seguridad y Justicia\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Los ingresos corresponden al r\\u00e9gimen de honorarios asimilados en el Instituto Pol\\u00edtico MORENA\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Corresponde a un inmueble con 2 viviendas y local comercial \"}]"}}}, {"persona": {"Norlang Marcel Garcia Arr\u00f3liga_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Norlang Marcel Garcia Arr\\u00f3liga\",\"Poder:\":\"No Aplica\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Protecci\\u00f3n Civil de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de Resiliencia\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Azcapotzalco\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Azcapotzalco\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Pachuca Hidalgo\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Hyundai\",\"Modelo\":\"Elantra\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Seguro de separaci\\u00f3n Individualizado\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Metlife S.A \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer S.A de C.V\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"La casa esta a nombre de mi esposa pero la apoyo en el pago de la hipoteca.\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"BERTHA MAR\u00cdA ELENA G\u00d3MEZ CSTRO_2018-12-02": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"BERTHA MAR\\u00cdA ELENA G\\u00d3MEZ CSTRO\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\" SECRETARIA DE ADMINISTRACI\\u00d3N Y FINANZAS\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SUBSECRETARIA DE EGRESOS\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Azcapotzalco\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"Independiente\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Padre\\/Madre\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE M\\u00c9XICO, ALCALD\\u00cdA DE AZCAPOTZALCO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE M\\u00c9XICO, ALCALD\\u00cdA DE AZCAPOTZALCO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE M\\u00c9XICO, ALCALD\\u00cdA DE AZCAPOTZALCO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE M\\u00c9XICO, ALCALD\\u00cdA DE AZCAPOTZALCO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"HONDA FIT\",\"Modelo\":\"2011\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"II. DATOS DEL C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA\\/CONCUBINARIO Y DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1.1 Ingreso anual neto del del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS entre el 1\\u00b0 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"MI ESTADO CIVIL ES CASADA PERO ESTOY SEPARADA HACE 34 A\\u00d1OS Y DESCONOZCO LA SITUACI\\u00d3N PATRIMONIAL DE MI C\\u00d3NYUGE\"}]"}}}, {"persona": {"Mario Isaac gonzalez valderrama_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Mario Isaac gonzalez valderrama\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Gobierno de la Ciudad de Mexico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General Operativo\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"Gobierno de la Ciudad\\/SSSP\\/CM\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"JUD Enlace Administrativo CM\",\"Periodo\":\"2010 a la fecha\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Venustiano Carranza\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Temixco, Morelos\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer, S.A.\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer, S.A.\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Distribuidora Liverpool S.A. de C.V. y Liverpool PC S.A. de C.V.\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banco Mercantil del Norte, S.A., Instituci\\u00f3n de Banca M\\u00faltiple, Grupo Financiero Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Roberto Samuel Capuano Tripp_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Roberto Samuel Capuano Tripp\",\"Poder:\":\"No Aplica\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Metrob\\u00fas,  Organismo  P\\u00fablico  Descentralizado  del  \\nGobierno  de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banca Mifel SA\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banco Mercantil del Norte SA\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"BERMUDAS\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"American Fidelity International (Bermuda) Ltd.\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"USD\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"ESTADOS UNIDOS DE AMERICA\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"E-Trade Financial\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"USD\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"ESTADOS UNIDOS DE AMERICA\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Morgan Stanley\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"USD\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"KU-BO Financiero SA de CV\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Communitas Aurum, SAPI de CV\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fideicomiso\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banco Ve Por M\\u00e1s SA\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"ESTADOS UNIDOS DE AMERICA\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bank of America\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"USD\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El inmueble donde habita el declarante, su c\\u00f3nyuge y dependientes econ\\u00f3micos no es de su propiedad sino rentado.\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Los recursos de la cuenta de Morgan Stanley ser\\u00e1n aportados a un fideicomiso constituido con car\\u00e1cter de irrevocable y respecto del cual las decisiones de inversi\\u00f3n ser\\u00e1n tomadas por un Comit\\u00e9 T\\u00e9cnico Independiente.  \"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El declarante tiene contratada una p\\u00f3liza en American Fidelity con una combinaci\\u00f3n de seguro de vida y cobertura de supervivencia, con una suma asegurada garantizada de 1,000,000.00 USD. \"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El saldo de los instrumentos de inversi\\u00f3n de American Fidelity International, E-Trade Financial, Morgan Stanley y Bank of America est\\u00e1n expresados en MXN, conforme a lo requerido en el formato, no obstante la moneda de la inversi\\u00f3n est\\u00e1 en d\\u00f3lares de los Estados Unidos de Am\\u00e9rica.\"}]"}}}, {"persona": {"CESAR IVAN ESCALANTE RUIZ_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"CESAR IVAN ESCALANTE RUIZ\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE ADMINISTRACION Y FINANZAS\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"COORDINADOR GENERAL DE COMUNICACI\\u00d3N SOCIAL\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"CDMX\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"SUBDIRECTOR\",\"Periodo\":\"2015-2018\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"CHEVROLET\",\"Modelo\":\"AVEO 2015\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"FLORENCIA SERRANIA SOTO_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"FLORENCIA SERRANIA SOTO\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SISTEMA DE TRANSPORTE COLECTIVO METRO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTORA\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE MEXICO, COYOACAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"AUDI\",\"Modelo\":\"2013\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"HONDA\",\"Modelo\":\"2012\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Embarcaci\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"ESTADOS UNIDOS DE AMERICA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Otros bienes muebles\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Otros bienes muebles\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"GBM\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"HSBC\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"CI BANCO\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Organizaciones Privadas\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"URBAN TRAVEL LOGISTICS, S.A. DE C.V.\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Araceli Dami\u00e1n Gonz\u00e1lez_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Araceli Dami\\u00e1n Gonz\\u00e1lez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Consejo de Evaluaci\\u00f3n de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Directora General\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Tlalpan\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Morelos, Juitepec\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Tlalpan\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Toyota\",\"Modelo\":\"Prius\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"Varios\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Santander\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El departamento adquirido en 2014 fue mediante hipoteca, que contin\\u00fao pagando\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 2. Veh\\u00edculos automotores, aeronaves y embarcaciones del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Adquir\\u00ed el auto Prius mediante cr\\u00e9dito, el cual ya fue liquidado este mismo a\\u00f1o\"}]"}}}, {"persona": {"JOSE LUIS BEATO GONZALEZ_2018-11-29": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"JOSE LUIS BEATO GONZALEZ\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretaria de Desarrollo Economico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretario de Desarrollo Economico\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"IZAMAL, YUCATAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"IZAMAL, YUCATAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"IZAMAL, YUCATAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"IZAMAL, YUCATAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"IZAMAL, YUCATAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"IZAMAL, YUCATAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"IZAMAL, YUCATAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"IZAMAL, YUCATAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"IZAMAL, YUCATAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"IZAMAL, YUCATAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"GRUPO DE IINVERSIONES SURAMERICANA S.A \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"MENCIONO LA VENTA DE UN INMUEBLE POR $8,492,594.00 DESPUES DE IMPUESTOS\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"II. DATOS DEL C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA\\/CONCUBINARIO Y DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"NO TIENE DEPENDIENTES ECONOMICOS YA QUE LOS DOS HIJOS SON CASADOS Y RESESIDEN EN EL EXTRANJERO\"}]"}}}, {"persona": {"SARA ELVIRA MORGAN HERMIDA_2018-11-29": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"SARA ELVIRA MORGAN HERMIDA\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda del Trabajo y Fomento al Empleo \",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Procuradora de la Defensa del Trabajo \",\"Estado civil:\":\"Divorciado\\/Divorciada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"Independiente\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Mexico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Boca del Rio, Veracruz\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Alvarado, Veracruz\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"HONDA\",\"Modelo\":\"2017\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Seguro de separaci\\u00f3n Individualizado\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"METLIFE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"MYRIAM VILMA URZUA VENEGAS_2018-11-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"MYRIAM VILMA URZUA VENEGAS\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE PROTECCION CIVIL Y GESTION DE RIESGO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SECRETARIA DE PROTECCION CIVIL Y GESTION DE RIESGO\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"Independiente\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Juarez, CdMx\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"CHILE\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Santiago, Chile\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"USD\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Jiutepec, Morelos\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"CHILE\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BCI\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"USD\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"ESTADOS UNIDOS DE AMERICA\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"UNFCU\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"USD\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"CHILE\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BCI\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"USD\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SCOTIA BANK\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Santiago, Chile\"}]"}}}, {"persona": {"C\u00e9sar Arnulfo Cravioto Romero _2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"C\\u00e9sar Arnulfo Cravioto Romero \",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Comisi\\u00f3n para la Reconstrucci\\u00f3n de la Ciudad de M\\u00e9xico \",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Comisionado para la Reconstrucci\\u00f3n de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Estado civil:\":\"Divorciado\\/Divorciada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1.1 Bienes inmuebles del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El inmueble al que hago referencia ser\\u00e1 propiedad de mi hija, en un 50%, cuando cumpla la mayor\\u00eda de edad\"}]"}}}, {"persona": {"GILBERTO ENSASTIGA SANTIAGO_DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"GILBERTO ENSASTIGA SANTIAGO\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE GOBIERNO DE LA CIUDAD DE M\\u00c9XICO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTOR GENERAL DE ASUNTOS AGRARIOS\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"SEMOVI\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"SUBDIRECTORA\",\"Periodo\":\"2016-2018\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"DELEGACI\\u00d3N TLAHUAC\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"DIRECTORA GENERAL\",\"Periodo\":\"2012-2015\"}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CDMX\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXP \\u2013 Viejos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"NISSAN\",\"Modelo\":\"ROUGE\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"MENOR o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"JUAN MANUEL GARC\u00cdA ORTEG\u00d3N_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"JUAN MANUEL GARC\\u00cdA ORTEG\\u00d3N\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"C5 CIUDAD DE M\\u00c9XICO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"COORDINADOR GENERAL DEL C5\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE MEXICO, BENITO JU\\u00c1REZ\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SCOTIABANK\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Oscar Hugo Ortiz Milan_2018-12-06": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Oscar Hugo Ortiz Milan\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda del Trabajo y Fomento del Empleo\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de Empleo, Capacitaci\\u00f3n y Fomento Cooperativo\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Concubinario\\/Concubina\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Mazda 3\",\"Modelo\":\"2013\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Suzuki (Moto AN 125)\",\"Modelo\":\"2018\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"METLIFE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Seguro de separaci\\u00f3n Individualizado\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"METLIFE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Citibanamex\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 3. Bienes muebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Se incluye la estimaci\\u00f3n del total de bienes muebes, aparatos electronicos y joyas adquiridas (al valor de adquisici\\u00f3n)\"}]"}}}, {"persona": {"JES\u00daS OFELIA ANGULO GUERRERO_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"JES\\u00daS OFELIA ANGULO GUERRERO\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA DE EDUCACI\\u00d3N, CIENCIA, TECNOLOG\\u00cdA E INNOVACI\\u00d3N\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECCI\\u00d3N GENERAL DE CIENCIA\",\"Estado civil:\":\"Viudo\\/Viuda\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"Otro\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":\"1,4MDP\",\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"INBURSA\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"CITY BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"HECTOR ASDRUBAL URRUTIA SCOBELL_DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"HECTOR ASDRUBAL URRUTIA SCOBELL\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE PROTECCION CIVIL\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTOR GENERAL DE PREVENCION\",\"Estado civil:\":\"Divorciado\\/Divorciada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CUAUTITLAN\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"MAZDA\",\"Modelo\":\"2016\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"CAN AM\",\"Modelo\":\"2010\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO SANTARDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"SOBRE LA CASA EXISTE UN GRAVAMEN (HIPOTECA) POR CREDITO FOVISSTE\"}]"}}}, {"persona": {"Jos\u00e9 Alfonso Suarez del Real y Aguilera _2018-11-27": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Jos\\u00e9 Alfonso Suarez del Real y Aguilera \",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Gobierno de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretario de Cultura\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":\"142m2\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cua\\u00fahtemoc\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":\"1,500.000.00\",\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"CHEVROLET\",\"Modelo\":\"MODG2015\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCOMER BBVA\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"En la Nota 5, nos referifos a devolcion de saldo a favor ante el SAT\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"En la Nota 5, nos referifos a reembolsos de Gastos Medicos de MetLife \"}]"}}}, {"persona": {"Larisa Ortiz Quintero_2018-11-28": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Larisa Ortiz Quintero\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Pueblos Ind\\u00edgenas (SEPI) de la CDMX a partir del 1 de enero de 2019\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretaria de Pueblos ind\\u00edgenas de la CDMX a partir del 1 de enero de 2019\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"No aplica\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"PGJDF\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"AGENTE DEL MINISTERIO PUBLICO\",\"Periodo\":\"2007-2015\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cuilapam de Guerrero, Oaxaca \",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Oxaca de Ju\\u00e1rez, Oaxaca\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"JEEP\",\"Modelo\":\"PATRIOT 2015\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"NISSAN\",\"Modelo\":\"PLATINA2004\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"INBURSA\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"LOS DATOS DE INGRESOS PRESENTADAS CORRESPONDEN AL EJERCICIO FISCAL 2017, LA DECLARANTE LABORO EN LA COMISION DE DERECHOS HUMANOS HASTA EL 18 ED MARZO DEL 2018, RENUNCIANDO PARA PARTICIPAR COMO CANDIDATA POR MOVIMIENTO DE REGENERACION NACIONAL\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 3. Bienes muebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"LOS DATOS DE MENAJE DE CASA SE REFIEREN A LA \\u00daLTIMA ADQUISICI\\u00d3N, QUE FUERON VAJILLAS, COBIJAS.\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1.1 Ingreso anual neto del del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS entre el 1\\u00b0 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"LOS INGRESOS DE DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS SE REFIEREN A UNA BECA DE LA UNAM PARA ESTUDIANTES IND\\u00cdGENAS DE PREPARATORIA\"}]"}}}, {"persona": {"Luz Elena Gonz\u00e1lez Escobar_2018-12-03": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Luz Elena Gonz\\u00e1lez Escobar\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Finanzas de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretaria de Finanzas\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"no se aplica\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"no se aplica\",\"Periodo\":\"no se aplica\"}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":\"No se aplica\"}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Valle de Bravo, EDOMEX\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cuauht\\u00e9moc, CDMX\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cuauht\\u00e9moc, CDMX  \",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Villahermosa, Tabasco\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":\"$1,400,00.00\",\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Edificio\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cuauht\\u00e9moc, CDMX  \",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Nissan\",\"Modelo\":\"Xtrail\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Santander\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Del bien reportado como terreno en Valle de Bravo, se\\u00f1alo que lo vend\\u00ed en 2017; sin embargo, se encuentra en proceso de escrituraci\\u00f3n por parte del comprador\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Del bien reportado como edificio en ciudad de M\\u00e9xico, se\\u00f1alo que poseo el 34.1 % de la propiedad del edificio\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 3. Bienes muebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Los art\\u00edculos del menaje de casa fueron adquiridos a lo largo de muchos a\\u00f1os con difererentes esquemas de pago: cr\\u00e9dito, contado, herencia\"}]"}}}, {"persona": {"Andr\u00e9s Lajous Loaeza_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Andr\\u00e9s Lajous Loaeza\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eca de Movilidad\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretario de Movilidad\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"null\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cuauht\\u00e8moc, CDMX\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cuauht\\u00e9moc, CDMX\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Renault\",\"Modelo\":\"Megane\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Mazda\",\"Modelo\":\"CX-5\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Obras de Arte\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Inbursa\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Dependiente\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Valores burs\\u00e1tiles\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"ESTADOS UNIDOS DE AMERICA\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"JP Morgan\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"USD\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banamex\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"ESTADOS UNIDOS DE AMERICA\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Citibank\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"USD\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 2. Veh\\u00edculos automotores, aeronaves y embarcaciones del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"La camioneta Mazda CX-5 modelo 2019, ya fue liquidad sin embargo no ha sido entregada y por tantoel Declarante a\\u00fan no cuenta con la factura que demuestre su propiedad. \"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Los ingresos anuales del declarante por otras actividades, se refiere a ingresos por una beca de estudios ofrecida por una universidad en EU.\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"II. DATOS DEL C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA\\/CONCUBINARIO Y DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1.1 Ingreso anual neto del del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS entre el 1\\u00b0 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Los ingresos anuales del c\\u00f3nyugue por otras actividades, se refiere a ingresos por una beca de estudios ofrecida por una universidad en EU.\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"La cuenta de inversi\\u00f3n est\\u00e1 sujeta a un mandato discrecional de la instituci\\u00f3n financiera, por lo que el Declarante no tiene control respecto a las decisiones de inversi\\u00f3n. M\\u00e1s a\\u00fan, los recursos de esta cuenta ser\\u00e1n aportados en el mes de diciembre del 2018 a un fideicomiso constituido con car\\u00e1cter de irrevoclable y respecto del cual las decisiones patrimoniales y de inversi\\u00f3n ser\\u00e1n tomadas por un Comit\\u00e9 T\\u00e9cnico Independiente. \"}]"}}}, {"persona": {"JORGE LUIS BASALD\u00daA RAMOS_30/11/218": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"JORGE LUIS BASALD\\u00daA RAMOS\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA DE FINANZAS\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"SUBSECRETARIA DE ADMINISTRACI\\u00d3N Y CAPITAL HUMANO\",\"Estado civil:\":\"En uni\\u00f3n libre\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Concubinario\\/Concubina\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"ISSSTE\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"MEDICO FAMILIAR\",\"Periodo\":\"2005-2018\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Padre\\/Madre\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE MEXICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE MEXICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Concubinario o concubina\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ESTADO DE MEXICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"NISSAN VERSA\",\"Modelo\":\"2016\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"VW VENTO\",\"Modelo\":\"2018\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Concubinario o concubina\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Concubinario o concubina\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"2001-2012\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"2002-2017\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"2003-2017\",\"Titular del bien mueble\":\"Concubinario o concubina\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"2003-2017\",\"Titular del bien mueble\":\"Concubinario o concubina\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO VE POR MAS\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCA AFIRME\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Dependiente\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Dependiente\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Escribe el nombre completo del declarante_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Escribe el nombre completo del declarante\",\"Poder:\":\"null\",\"\\u00c1mbito:\":\"null\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Escribe el nombre de la entidad de gobierno o instutuci\\u00f3n en la que se desempe\\u00f1a el declarante\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Escribe el nombre del cargo que desempe\\u00f1a el declarante\",\"Estado civil:\":\"null\",\"Entidad federativa:\":\"null\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"null\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":null,\"Menor o igual a $100,000.00\":\"null\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"null\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Primitivo Basald\u00faa Morales_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Primitivo Basald\\u00faa Morales\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Adscrito a Secretar\\u00eda de Gobierno\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de Planeaci\\u00f3n y Seguimiento\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Azcapotzalco Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"MONEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"PENSIONISSSTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"MARIA LUISA LETICIA SILVA CANAAN_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"MARIA LUISA LETICIA SILVA CANAAN\",\"Poder:\":\"No Aplica\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA PARA LA AUTONOM\\u00cdA DE LAS MUJERES\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTORA GENERAL DE ADMINISTRACI\\u00d3N\",\"Estado civil:\":\"Viudo\\/Viuda\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"null\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":\"60 M\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"DISTRITO FEDERAL\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXP \\u2013 Viejos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":\"48 M\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"DISTRITO FEDERAL\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXP \\u2013 Viejos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"HONDA\",\"Modelo\":\"2008\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SEGUROS MONTERREY NEW YORK LIFE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"EL IMPORTE QUE SE ENCUENTRA EN INVERSI\\u00d3N CORRESPONDE AL PAGO DE SEGURO DE VIDA POR EL FALLECIMIENTO DE MI ESPOSO \"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"SE REPORTA EL IMPORTE MENSUAL QUE SE ME CUBRE POR PENSI\\u00d3N POR VIUDEZ\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"LOS IMPORTES QUE SE REFLEJAN EN LAS TARJETA BANCARIAS SON POR CONCEPTO DE DEPOSITOS DE PENSION POR VIUDEZ Y POR CONCEPTO DE SUELDOS Y SALARIOS DEL ULTIMO PUESTO ENCARGO EN LA ADMINISTRACI\\u00d3N, DONDE SE CONSIDERA EL FINIQUITO OTORGADO.\"}]"}}}, {"persona": {"Dionicio Rosas Flores_2018-12-01": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Dionicio Rosas Flores\",\"Poder:\":\"No Aplica\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretaria de Finanzas Gobierno de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Subtesorero de Catastro y Padr\\u00f3n Territorial\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Coyoacan\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Toyota\",\"Modelo\":\"Prius\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Azteca\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"V\u00edctor Mart\u00ednez Corona_2018-12-01": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"V\\u00edctor Mart\\u00ednez Corona\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Trabajo y Fomento al Empleo\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de Trabajo y Previsi\\u00f3n Social\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Coyoac\\u00e1n\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":\"73 m2 \",\"Construcci\\u00f3n\":\"62 m2\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"MORELOS\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CDMX\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":null,\"Menor o igual a $100,000.00\":\"null\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"null\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Juan Manuel Hermida Escobedo_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Juan Manuel Hermida Escobedo\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Finanzas de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de Egresos \\\"A\\\"\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Coyoac\\u00e1n\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"Instituto Nacional de Antropolog\\u00eda e Historia\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"Directora de Enlace y Concertaci\\u00f3n\",\"Periodo\":\"2013-2018\"}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Coyoac\\u00e1n\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXP \\u2013 Viejos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Nissan Sentra\",\"Modelo\":\"2017\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Otros bienes muebles\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Otros bienes muebles\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Santander\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Santander\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Rosa Icela Rodr\u00edguez Vel\u00e1zquez_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Rosa Icela Rodr\\u00edguez Vel\\u00e1zquez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Gobierno\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretaria de Gobierno \",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Padre\\/Madre\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD DE M\\u00c9XICO, ALCALD\\u00cdA DE BENITO JUAREZ\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD VALLES, SAN LUIS POTOS\\u00cd\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD VALLES, SAN LUIS POTOS\\u00cd\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD VALLES, SAN LUIS POTOS\\u00cd\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD VALLES, SAN LUIS POTOS\\u00cd\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CIUDAD VALLES, SAN LUIS POTOS\\u00cd\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"HONDA\",\"Modelo\":\"CRV EXL NAVI\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"2002-2003\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Colecciones\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"2003-2004\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"1997-2000\",\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":\"1950, 1960 Y 1990\",\"Titular del bien mueble\":\"Dependiente\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"AFIRME\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1.1 Bienes inmuebles del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Las dos casas adquiridas por la dependiente de la declarante fueron adquiridas a cr\\u00e9dito, mismos que ya fueron liquidados.\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 2. Veh\\u00edculos automotores, aeronaves y embarcaciones del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El veh\\u00edculo automotor reportado fue adquirido a cr\\u00e9dito por la declarante, dicha obligaci\\u00f3n financiera se encuentra finiquitada a la fecha.\"}]"}}}, {"persona": {"ROBERTO CARLOS FERNANDEZ GONZALEZ_2018-11-29": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"ROBERTO CARLOS FERNANDEZ GONZALEZ\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA DE FINANZAS\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"TESORERO DE LA CIUDAD DE MEXICO\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Padre\\/Madre\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"ALVARO OBREGON\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"TOYOTA\",\"Modelo\":\"RAV4\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"VW\",\"Modelo\":\"JETTA\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"II. DATOS DEL C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA\\/CONCUBINARIO Y DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 2.1 Veh\\u00edculos automotores, aeronaves y embarcaciones del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"VEHICULO USADO ADQUIRIDO POR EL DECLARANTE EN 2014 Y DONADO A MI DEPENDIENTE EN 2017\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"II. DATOS DEL C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA\\/CONCUBINARIO Y DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1.1 Bienes inmuebles del C\\u00d3NYUGE, CONCUBINA O CONCUBINARIO Y\\/O DEPENDIENTES ECON\\u00d3MICOS\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"CASA DE MI MADRE\"}]"}}}, {"persona": {"RICARDO ARTURO BARREIRO PERERA_DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"RICARDO ARTURO BARREIRO PERERA\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE SALUD\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTOR GENERAL DE SERVICIOS MEDICOS Y URGENCIAS\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"TOYOYA\",\"Modelo\":\"AVANZA\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Valores burs\\u00e1tiles\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"MET LIFE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"HSBC\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"INGRESOS ANUALES POR JUBILACI\\u00d3N DEL INSTITUTO MEXICANO DEL SEGURO SOCIAL 537,872.60\"}]"}}}, {"persona": {"H\u00e9ctor Villegas Sandoval_2018-12-01": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"H\\u00e9ctor Villegas Sandoval\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Consejer\\u00eda Jur\\u00eddica y de Servicios Legales\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Consejero Jur\\u00eddico y de Servicios Legales\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"Organo Adminsitrativo Desconcentrado Prevenci\\u00f3n y Readaptaci\\u00f3n Social \",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"Directora General de Prevenci\\u00f3n y Tratamiento de Menores\",\"Periodo\":\"01\\/09\\/2016\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Xochimilco\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Iztapalapa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Morelos, Yautepec\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Magdalena Contreras\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Tlalpan\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Iztapalapa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Juarez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Juarez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Traspaso\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"CHRYSLER\",\"Modelo\":\"2018\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"JEEP\",\"Modelo\":\"2015\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banbaj\\u00edo\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Adriana Contreras Vera_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Adriana Contreras Vera\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Gobierno\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Direcci\\u00f3n General de Gobierno\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":\"63 m2 69 cm\",\"Construcci\\u00f3n\":\"51 m2 69 cm\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Iztapalapa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"WOLKSWAGEN\",\"Modelo\":\"2017\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"AFIRME\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El departamento ya se liquid\\u00f3. \"}]"}}}, {"persona": {"RAFAEL MORALES VARGAS_DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"RAFAEL MORALES VARGAS\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA DE INCLUSI\\u00d3N Y BIENESTAR\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTOR GENERAL DE ADMNISTRACI\\u00d3N\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"BENITO JU\\u00c1REZ\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"SAN MIGUEL DE ALLENDE\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"PUEBLA\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO INBURSA\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"CITIBANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCO INBURSA\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"ALIANS\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"CLAUDIA HERN\u00c1NDEZ FERN\u00c1NDEZ_2018-12-03": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"CLAUDIA HERN\\u00c1NDEZ FERN\\u00c1NDEZ\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETAR\\u00cdA DEL MEDIO AMBIENTE DEL GOBIERNO DE LA CIUDAD DE M\\u00c9XICO\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECCI\\u00d3N GENERAL DE PLANEACI\\u00d3N Y COORDINACI\\u00d3N DE POL\\u00cdTICAS\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Tl\\u00e1huac\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Tl\\u00e1huac\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"VW\",\"Modelo\":\"Vento\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Maria del Rosario Castro Escorcia_2018-12-03": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Maria del Rosario Castro Escorcia\",\"Poder:\":\"null\",\"\\u00c1mbito:\":\"null\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretaria de Movilidad\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Direccion General de Coordinaci\\u00f3n de Organismo Publicos y Proyectos Especiales\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"IFT\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"Director General-Comisionado\",\"Periodo\":\"2014-2018\"}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Juarez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Alvaro Obreg\\u00f3n\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Juarez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Norma Carolina Maga\u00f1a L\u00f3pez_2018-11-29": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Norma Carolina Maga\\u00f1a L\\u00f3pez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Finanzas\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Subprocuradora de Asuntos Civiles, Penales y Resarcitorios.\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Cuauht\\u00e9moc\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Iztapalapa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Estado de M\\u00e9xico, Ecatepec\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"TOYOTA\",\"Modelo\":\"YARIS\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"VOLKSWAGEN\",\"Modelo\":\"VENTO\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":null,\"Menor o igual a $100,000.00\":\"null\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"null\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"null\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"AFIRME\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Otros tipos de inversiones \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"METLIFE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"El importe de la cuenta bancaria de ahorro es con corte a la fecha de presentaci\\u00f3n de la presente declaraci\\u00f3n.\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Lo reportado en otro tipo de inversiones se refiere a los dividendos producidos, cuyo monto se desconoce, con relaci\\u00f3n a un seguro de vida con Metlife. \"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III. DATOS SOBRE INGRESO\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"III - 1. Ingreso neto anual del DECLARANTE entre el 1 de enero y el 31 de diciembre del a\\u00f1o inmediato anterior\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Los $48,482 reportados como ingresos por actividad comercial, corresponden a las ganancias por tener trabajando un veh\\u00edculo UBER, en asociaci\\u00f3n con hermano.\"}]"}}}, {"persona": {"Ren\u00e9 Cervera Garc\u00eda_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Ren\\u00e9 Cervera Garc\\u00eda\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Gobierno\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Subsecretar\\u00eda de Coordinaci\\u00f3n Metropolitana y Enlace Gubernamental\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"No aplicable\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"No aplicable\",\"Periodo\":\"No aplica\"}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":\"105 m2\",\"Construcci\\u00f3n\":\"105 m2\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Coyoac\\u00e1n, Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":\"130 m2\",\"Construcci\\u00f3n\":\"130 m2\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Cuauht\\u00e9moc, Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Bancomer\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Banorte\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Dependiente\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Ambos cr\\u00e9ditos hipotecarios se siguen pagando actualmente.\"}]"}}}, {"persona": {"CARLOS ALBERTO ULLOA P\u00c9REZ_2018-12-06": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"CARLOS ALBERTO ULLOA P\\u00c9REZ\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Gobierno de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretario Particular\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Delegaci\\u00f3n Benito Ju\\u00e1rez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":\"3,843,,400\",\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Delegaci\\u00f3nMiguel Hidalgo\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":\"1, 780,000\",\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Estado de M\\u00e9xico, Nezahualcoyotl\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"KYA\",\"Modelo\":\"2018\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Margarito Rojas Salas_2018-11-29": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Margarito Rojas Salas\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Movilidad\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Direcci\\u00f3n General de Registro P\\u00fablico del Transporte\",\"Estado civil:\":\"Divorciado\\/Divorciada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Cuauht\\u00e9moc\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"null\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"NISSAN\",\"Modelo\":\"March 2014\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA Bancomer N\\u00f3mina\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"La propiedad que habito no esta a mi nombre.\"}]"}}}, {"persona": {"Francisco Salda\u00f1a Liahut_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Francisco Salda\\u00f1a Liahut\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Centro de Commando Control, Computo, Comunicaciones y Contacto Ciudadano de la Cuidad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director  General de Administraci\\u00f3n y Finanzas\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CDMX, Coyoac\\u00e1n\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXP \\u2013 Viejos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Mitsubishi\",\"Modelo\":\"2017\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Otros bienes muebles\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Oliva L\u00f3pez Arellano_2018-12-03": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Oliva L\\u00f3pez Arellano\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Salud de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretaria\",\"Estado civil:\":\"Viudo\\/Viuda\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CDMX, Tlalpan\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Morelos, Tepoztl\\u00e1n\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"CDMX, Xochimilco\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Morelos, Tepoztl\\u00e1n\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Dependiente\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Renault\",\"Modelo\":\"Koleos\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Toyota\",\"Modelo\":\"Yaris\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Inbursa\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Dependiente\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Inbursa\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Scotiabank\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Dependiente\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Santander\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"Citibanamex\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Casa Tepepan. Herencia. Instrumento 9182. Notar\\u00eda 203\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"I. DATOS DEL DECLARANTE\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"Casa Tepoztl\\u00e1n. Instrumento 9194. Notaria 203\"}]"}}}, {"persona": {"EDWIN MERAZ ANGELES_2018-11-30": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"EDWIN MERAZ ANGELES\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"SECRETARIA DE ADMINISTRACI\\u00d3N Y FINANZAS\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"PROCURADOR FISCAL\",\"Estado civil:\":\"Casado\\/Casada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"Benito Ju\\u00e1rez\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"S\\u00ed\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":\"SECRETARIA DE LA FUNCI\\u00d3N P\\u00daBLICA\",\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":\"Directora de Planeaci\\u00f3n y Proyectos Estrat\\u00e9gicos de TI\",\"Periodo\":\"01\\/02\\/2016 a 30\\/11\\/2018\"},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Hijo\\/Hija\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Hidalgo, Omitl\\u00e1n de Ju\\u00e1rez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Donaci\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXP \\u2013 Viejos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Benito Ju\\u00e1rez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"volvo\",\"Modelo\":\"2005\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"chevrolet\",\"Modelo\":\"2014\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante y C\\u00f3nyuge\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANORTE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Seguro de separaci\\u00f3n Individualizado\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"METLIFE\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"HSBC\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"C\\u00f3nyuge\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"LUISA ELENA ABREU GONZALEZ_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"LUISA ELENA ABREU GONZALEZ\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Gobierno de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Directora General T\\u00e9cnica e Institucional\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"Independiente\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Terreno\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Municipio de Catazaj\\u00e1 Chiapas, M\\u00e9xico\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Herencia\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Eduardo Clark Garcia Dobarganes_DD/MM/AAAA": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Eduardo Clark Garcia Dobarganes\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Agencia Digital de Innovaci\\u00f3n P\\u00fablica\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de Tecnolog\\u00eda e Inteligencia\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":\"No aplica\",\"Distrito electoral:\":\"Escribe el n\\u00famero del distrito electoral.\\nEste campo s\\u00f3lo aplica para legisladores.\",\"Partido pol\\u00edtico\":\"Independiente\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"null\",\"Nacionalidad\":\"null\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"null\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Ford\",\"Modelo\":\"Fiesta\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Aprilia\",\"Modelo\":\"ETX \",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"Vespa\",\"Modelo\":\"S50\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien mueble\":\"Joyas\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Cesi\\u00f3n\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Seguro de separaci\\u00f3n Individualizado\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SEGURO DE SEPARACION INVIDUALIZADO\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SEGUROS MONTERREY\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Alfredo Hernandez Raigosa_2018-12-04": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Alfredo Hernandez Raigosa\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretaria de Movilidad \",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General de Inteligencia y Cultura de la Movilidad\",\"Estado civil:\":\"Divorciado\\/Divorciada\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Otro familiar o dependiente econ\\u00f3mico\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Otro familiar o dependiente econ\\u00f3mico\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null},{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Otro familiar o dependiente econ\\u00f3mico\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"null\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":\"null\"}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"null\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":\"null\"}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"null\",\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"null\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"null\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":\"null\"}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BBVA BANCOMER \",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANSEFI\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"HSBC\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"null\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}, {"persona": {"Luis Gustavo Vela S\u00e1nchez_2018-12-05": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Luis Gustavo Vela S\\u00e1nchez\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Gobierno de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Director General Jur\\u00eddico y de Enlace Legislativo\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":\"Padre\\/Madre\",\"Nacionalidad\":\"M\\u00c9XICO\",\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":\"No\",\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":\"Casa\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Estado de M\\u00e9xico, Naucalpan de Ju\\u00e1rez\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Azcapotzalco\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Cr\\u00e9dito\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante\"},{\"Tipo de bien declarado\":\"Departamento\",\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":\"M\\u00c9XICO\",\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":\"Ciudad de M\\u00e9xico, Miguel Hidalgo\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien inmueble declarado\":\"Declarante en copropiedad\"}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Marca\":null,\"Modelo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":\"Menaje de casa\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del bien mueble\":\"Declarante\"}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante en copropiedad\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"SANTANDER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Menor o igual a $100,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"LA CASA Y EL DEPARTAMENTO DECLARADOS EN COPROPIEDAD, EST\\u00c1N A MI NOMBRE Y AL DE MI NOVIA. \"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 4. Inversiones, cuentas bancarias y otro tipo de valores del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"LA CUENTA DE FONDO DE INVERSI\\u00d3N DECLARADA EN COPROPIEDAD, EST\\u00c1 A MI NOMBRE Y AL DE MI NOVIA, ELLA HA APORTADO PARTE DE DICHA INVERSI\\u00d3N Y NUESTRO AHORRO PROVIENE DESDE EL A\\u00d1O 2001, EL SALDO A LA FECHA ES DE $1,500,00.00. \\nLAS CUENTAS BANCARIAS DE BANAMEX Y SANTANDER TIENEN APROXIMADAMENTE 15 MIL PESOS DE SALDO ENTRE AMBAS\"},{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV. DATOS SOBRE BIENES\",\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":\"IV - 1. Bienes inmuebles del DECLARANTE\",\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":\"EL DEPARTAMENTO QUE ADQUIR\\u00cd A CR\\u00c9DITO FUE A TRAV\\u00c9S DEL FOVISSSTE, A LA FECHA YA LIQUID\\u00c9 EL CR\\u00c9DITO.\"}]"}}}, {"persona": {"BEATRIZ ADRIANA OLIVARES PINAL_2018-04-12": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"BEATRIZ ADRIANA OLIVARES PINAL\",\"Poder:\":\"Ejecutivo\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"INSTITUTO DE LA JUVENTUD\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"DIRECTORA GENERAL\",\"Estado civil:\":\"Soltero\\/Soltera\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o Delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":\"MORENA\"}]", "sec_2": "[{\"Enliste e indique la relaci\\u00f3n entre el declarante con el c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y todo dependiente econ\\u00f3mico\":null,\"Nacionalidad\":null,\"\\u00bfHa desempe\\u00f1ado un cargo de gobierno \\nen los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os?\":null,\"Dependencia o entidad p\\u00fablica\":null,\"Cargo, puesto o funci\\u00f3n\":null,\"Periodo\":null}]", "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Remuneraci\\u00f3n neta anual del declarante por cargos p\\u00fablicos:\":null,\"\\u2013 Por actividades industrial, empresarial o comercial\":null,\"\\u2013 Por actividad financiera\":null,\"\\u2013 Por servicios profesionales\":null,\"\\u2013 Por otras actividades\":null,\"Ingreso neto anual total del declarante:\":null}]", "sec_3_1_1": "[{\"Ingreso anual neto del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario:\":null,\"Ingreso anual neto de otros dependientes econ\\u00f3micos:\":null,\"Ingreso neto anual total del c\\u00f3nyuge, concubina o concubinario y\\/o dependientes econ\\u00f3micos:\":null}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Terreno\":null,\"Construcci\\u00f3n\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Valor del bien inmueble conforme a escritura p\\u00fablica\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_1_1": "[{\"Tipo de bien declarado\":null,\"Pa\\u00eds donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Entidad federativa y municipio o delegaci\\u00f3n donde se encuentra el bien inmueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien inmueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien inmueble\":null,\"Titular del bien inmueble declarado\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"AUDI\",\"Modelo\":\"A3 2016\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"},{\"Tipo de veh\\u00edculo\":\"Automotor\",\"Marca\":\"DODGE\",\"Modelo\":\"JOURNEY 2013\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":\"M\\u00c9XICO\",\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":\"Contado\",\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Valor del veh\\u00edculo\":null,\"Moneda\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titular del veh\\u00edculo\":\"Declarante\"}]", "sec_4_2_1": "[{\"Tipo de veh\\u00edculo\":null,\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 registrado el veh\\u00edculo\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el veh\\u00edculo\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del veh\\u00edculo\":null,\"Titular del veh\\u00edculo\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Valor estimado del bien mueble\":null,\"Moneda\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_3_1": "[{\"Tipo de bien mueble\":null,\"Forma de operaci\\u00f3n en la que se adquiri\\u00f3 el bien mueble\":null,\"A\\u00f1o en que se realiz\\u00f3 la adquisici\\u00f3n del bien mueble\":null,\"Titular del bien mueble\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Fondo de inversi\\u00f3n\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Mayor o igual a $500,000.01\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANAMEX\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"},{\"Tipo de inversi\\u00f3n\":\"Bancaria\",\"Pa\\u00eds donde est\\u00e1 constituida la entidad donde se encuentra la inversi\\u00f3n\":\"M\\u00c9XICO\",\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad\":\"BANCOMER\",\"Menor o igual a $100,000.00\":\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\",\"Entre $100,000.01 y $500,000.00\":null,\"Mayor o igual a $500,000.01\":null,\"Moneda de la inversi\\u00f3n\":\"MXN \\u2013 Nuevos pesos\",\"Titularidad de la inversi\\u00f3n\":\"Declarante\"}]"}, "sec_5": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}]