{"persona": {"Hayde\u00e9 Soledad Arag\u00f3n Mart\u00ednez_2018-12-02": {"sec_1": "[{\"Nombre:\":\"Hayde\\u00e9 Soledad Arag\\u00f3n Mart\\u00ednez\",\"Poder:\":\"No Aplica\",\"\\u00c1mbito:\":\"Estatal\",\"Entidad de gobierno o instituci\\u00f3n:\":\"Secretar\\u00eda de Trabajo y Fomento al Empleo de la Ciudad de M\\u00e9xico\",\"Cargo que desempe\\u00f1a o aspira:\":\"Secretaria\",\"Estado civil:\":\"En uni\\u00f3n libre\",\"Entidad federativa:\":\"Distrito Federal\\u00a0\",\"Municipio o delegaci\\u00f3n:\":null,\"Distrito electoral:\":null,\"Partido pol\\u00edtico\":null}]", "sec_2": {"sec_2_1": "[{\"Nombre de la empresa\":null,\"Sector econ\\u00f3mico de la empresa\":null,\"Pa\\u00eds en el que est\\u00e1 constituida la empresa\":null,\"Tipo de participaci\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n que desempe\\u00f1\\u00f3 o desempe\\u00f1a el declarante en la empresa\":null,\"La participaci\\u00f3n es:\":null,\"Si la participaci\\u00f3n es remunerada, indique el monto anual total de la remuneraci\\u00f3n \\n(incluyendo impuestos)\":null}]", "sec_2_1_1": "[{\"Parentesco (relaci\\u00f3n entre responsable de participaci\\u00f3n y el declarante)\":null,\"Sector econ\\u00f3mico de la empresa\":null,\"Descripci\\u00f3n de la actividad econ\\u00f3mica de la empresa\":null,\"Pa\\u00eds en el que est\\u00e1 constituida la empresa\":null,\"Tipo de participaci\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n que desempe\\u00f1\\u00f3 o desempe\\u00f1a el declarante en la empresa\":null,\"Fecha desde la que desempe\\u00f1a el cargo o funci\\u00f3n\":null,\"\\u00bfLa participaci\\u00f3n es voluntaria o remunerada?\":null}]", "sec_2_2": "[{\"Nombre de la empresa o sociedad en la que posee participaci\\u00f3n accionaria              \":null,\"Sector econ\\u00f3mico de la empresa\":null,\"Pa\\u00eds en el que est\\u00e1 constituida la empresa\":null,\"Antig\\u00fcedad de la participaci\\u00f3n accionaria declarada (a\\u00f1os)\":null,\"Porcentaje de la empresa que representan las acciones declaradas o n\\u00famero de acciones pose\\u00eddas\":null,\"Las acciones declaradas representan una participaci\\u00f3n mayoritaria o de control. \\n(Ver nota 1)\":null}]", "sec_2_2_1": "[{\"Parentesco (relaci\\u00f3n entre responsable de participaci\\u00f3n y el declarante)\":null,\"Sector econ\\u00f3mico de la empresa\":null,\"Descripci\\u00f3n de la actividad econ\\u00f3mica de la empresa\":null,\"Pa\\u00eds en el que est\\u00e1 constituida la empresa\":null,\"Las acciones declaradas representan una participaci\\u00f3n mayoritaria o de control. \\n(Ver nota 2)\":null}]", "sec_2_3": "[{\"Nombre del acreedor o entidad con la que se tiene la obligaci\\u00f3n financiera\":\"BBV Bancomer\",\"Tipo de obligaci\\u00f3n financiera\":\"Tarjetas de Cr\\u00e9dito\",\"Fecha en la que se contrajo la obligaci\\u00f3n financiera (DD\\/MM\\/AA)       \":null,\"Moneda en que fue adquirida la obligaci\\u00f3n financiera\":\"MXN- Nuevos Pesos\",\"Monto o valor original de la obligaci\\u00f3n financiera\":\"null\",\"Monto o valor actual de la obligaci\\u00f3n financiera al momento de presentar esta declaraci\\u00f3n\":\"null\"}]", "sec_2_3_1": "[{\"Parentesco (relaci\\u00f3n entre poseedor de obligaci\\u00f3n financiera y el declarante)\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nombre del acreedor o entidad con la que se tiene la obligaci\\u00f3n financiera\":\"BANAMEX\",\"Tipo de obligaci\\u00f3n financiera\":\"Tarjetas de Cr\\u00e9dito\",\"Fecha en la que se contrajo la obligaci\\u00f3n financiera (DD\\/MM\\/AA)       \":null},{\"Parentesco (relaci\\u00f3n entre poseedor de obligaci\\u00f3n financiera y el declarante)\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nombre del acreedor o entidad con la que se tiene la obligaci\\u00f3n financiera\":\"BANORTE\",\"Tipo de obligaci\\u00f3n financiera\":\"Tarjetas de Cr\\u00e9dito\",\"Fecha en la que se contrajo la obligaci\\u00f3n financiera (DD\\/MM\\/AA)       \":null},{\"Parentesco (relaci\\u00f3n entre poseedor de obligaci\\u00f3n financiera y el declarante)\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Nombre del acreedor o entidad con la que se tiene la obligaci\\u00f3n financiera\":\"BANAMEX\",\"Tipo de obligaci\\u00f3n financiera\":\"Tarjetas de Cr\\u00e9dito\",\"Fecha en la que se contrajo la obligaci\\u00f3n financiera (DD\\/MM\\/AA)       \":null}]", "sec_2_4": "[{\"Tipo de bien inmueble\":\"Departamento\",\"Titular(es) del bien inmueble       \":\"PADRE\",\"Pa\\u00eds en el que se encuentra el inmueble        \":\"MEXICO\",\"A\\u00f1o de adquisici\\u00f3n del inmueble\":null,\"Municipio \\/ delegaci\\u00f3n en el que se encuentra el inmueble\":\"ALVARO OBREG\\u00d3N\",\"Superficie en metros cuadrados del bien declarado\":null}]", "sec_2_5": "[{\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad relacionada con el inter\\u00e9s declarado\":null,\"Titular(es) del inter\\u00e9s declarado       \":null,\"Descripci\\u00f3n de las caracter\\u00edsticas y condiciones del inter\\u00e9s econ\\u00f3mico o financiero                                \":null}]"}, "sec_3": {"sec_3_1": "[{\"Raz\\u00f3n social de la entidad \\u2013p\\u00fablica o privada\\u2013 en la que desempe\\u00f1a o ha desempe\\u00f1\\u00f3 la posici\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n\":\"Organizaci\\u00f3n Internacional del Trabajo\",\"Posici\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n que desempe\\u00f1a o ha desempe\\u00f1ado en los \\u00faltimos cinco a\\u00f1os\":\"Oficial Nacional de Formalizaci\\u00f3n del Empleo\",\"Pa\\u00eds en el que est\\u00e1 constituida la entidad\":\"MEXICO\",\"Fecha de inicio de la posici\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n (DD\\/MM\\/AA)\":null,\"Fecha de t\\u00e9rmino de finalizaci\\u00f3n del cargo o funci\\u00f3n (DD\\/MM\\/AA)\":null,\"Remuneraci\\u00f3n anual neta recibida por el desempe\\u00f1o en la posici\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n.\":null},{\"Raz\\u00f3n social de la entidad \\u2013p\\u00fablica o privada\\u2013 en la que desempe\\u00f1a o ha desempe\\u00f1\\u00f3 la posici\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n\":\"Confederaci\\u00f3n Revolucionaria de Obreros y Campesinos\",\"Posici\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n que desempe\\u00f1a o ha desempe\\u00f1ado en los \\u00faltimos cinco a\\u00f1os\":\"Asesora Acad\\u00e9mica\",\"Pa\\u00eds en el que est\\u00e1 constituida la entidad\":\"MEXICO\",\"Fecha de inicio de la posici\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n (DD\\/MM\\/AA)\":null,\"Fecha de t\\u00e9rmino de finalizaci\\u00f3n del cargo o funci\\u00f3n (DD\\/MM\\/AA)\":null,\"Remuneraci\\u00f3n anual neta recibida por el desempe\\u00f1o en la posici\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n.\":null},{\"Raz\\u00f3n social de la entidad \\u2013p\\u00fablica o privada\\u2013 en la que desempe\\u00f1a o ha desempe\\u00f1\\u00f3 la posici\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n\":\"Senado de la Rep\\u00fablica\",\"Posici\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n que desempe\\u00f1a o ha desempe\\u00f1ado en los \\u00faltimos cinco a\\u00f1os\":\"Asesora \",\"Pa\\u00eds en el que est\\u00e1 constituida la entidad\":\"MEXICO\",\"Fecha de inicio de la posici\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n (DD\\/MM\\/AA)\":null,\"Fecha de t\\u00e9rmino de finalizaci\\u00f3n del cargo o funci\\u00f3n (DD\\/MM\\/AA)\":null,\"Remuneraci\\u00f3n anual neta recibida por el desempe\\u00f1o en la posici\\u00f3n, cargo o funci\\u00f3n.\":null}]", "sec_3_2": "[{\"Actividad profesional o empresarial que desempe\\u00f1a o ha desempe\\u00f1ado en los \\u00faltimos 5 a\\u00f1os\":null,\"Nombre del cliente o empresa para la que se prest\\u00f3 el servicio\":null,\"Pa\\u00eds en el que se desarroll\\u00f3 la actividad profesional o empresarial\":null,\"Fecha de inicio de la presentaci\\u00f3n del servicio (DD\\/MM\\/AA)\":null,\"Fecha de finalizaci\\u00f3n de la prestaci\\u00f3n del servicio (DD\\/MM\\/AA)\":null,\"Contraprestaci\\u00f3n anual neta recibida por el servicio provisto\":null}]", "sec_3_3": "[{\"Parentesco (relaci\\u00f3n entre persona con el declarante)\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Actividad, cargo o funci\\u00f3n desempe\\u00f1ada\":\"Coordinador del Doctorado en Pol\\u00edticas P\\u00fablicas CIDE\",\"Sector econ\\u00f3mico de la entidad donde se desempe\\u00f1a\":\"Acad\\u00e9mico\",\"Tipo de actividad de la entidad\":\"Profesor investigador\",\"Pa\\u00eds en el que est\\u00e1 constituida la entidad o en el que desempe\\u00f1a la actividad\":\"MEXICO\"},{\"Parentesco (relaci\\u00f3n entre persona con el declarante)\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Actividad, cargo o funci\\u00f3n desempe\\u00f1ada\":\"Profesor de asignatura UNAM\",\"Sector econ\\u00f3mico de la entidad donde se desempe\\u00f1a\":\"Acad\\u00e9mico\",\"Tipo de actividad de la entidad\":\"Profesor de asignatura\",\"Pa\\u00eds en el que est\\u00e1 constituida la entidad o en el que desempe\\u00f1a la actividad\":\"MEXICO\"},{\"Parentesco (relaci\\u00f3n entre persona con el declarante)\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Actividad, cargo o funci\\u00f3n desempe\\u00f1ada\":\"Miembro del Comit\\u00e9 T\\u00e9cnico de Seguimiento de la ENCCIVICA, INE\",\"Sector econ\\u00f3mico de la entidad donde se desempe\\u00f1a\":\"Organismo Aut\\u00f3nomo\",\"Tipo de actividad de la entidad\":\"Especialista\",\"Pa\\u00eds en el que est\\u00e1 constituida la entidad o en el que desempe\\u00f1a la actividad\":\"MEXICO\"},{\"Parentesco (relaci\\u00f3n entre persona con el declarante)\":\"C\\u00f3nyuge \",\"Actividad, cargo o funci\\u00f3n desempe\\u00f1ada\":\"Docente, FLACSO M\\u00e9xico\",\"Sector econ\\u00f3mico de la entidad donde se desempe\\u00f1a\":\"Acad\\u00e9mico\",\"Tipo de actividad de la entidad\":\"Tutor a distancia\",\"Pa\\u00eds en el que est\\u00e1 constituida la entidad o en el que desempe\\u00f1a la actividad\":\"MEXICO\"}]"}, "sec_4": {"sec_4_1": "[{\"Nombre o raz\\u00f3n social de la organizaci\\u00f3n o instuci\\u00f3n en la que participa\":null,\"Posici\\u00f3n o cargo honorario\":null,\"A\\u00f1o de inicio de su participaci\\u00f3n en la organizaci\\u00f3n\":null,\"La participaci\\u00f3n se encuentra\":null}]", "sec_4_2": "[{\"Nombre o raz\\u00f3n social de la organizaci\\u00f3n o instuci\\u00f3n en la que participa\":null,\"Tipo de participaci\\u00f3n\":null,\"A\\u00f1o de inicio de su participaci\\u00f3n en la organizaci\\u00f3n\":null,\"La participaci\\u00f3n se encuentra\":null}]", "sec_4_2_1": "[{\"Parentesco (relaci\\u00f3n entre persona con el declarante)\":null,\"Nombre o raz\\u00f3n social de la organizaci\\u00f3n o instuci\\u00f3n en la que participa\":null,\"Tipo de participaci\\u00f3n\":null,\"A\\u00f1o de inicio de su participaci\\u00f3n en la organizaci\\u00f3n\":null}]", "sec_4_3": "[{\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad privada que financi\\u00f3 el viaje\":null,\"Personas que realizaron el viaje\":null,\"Fecha en que se realiz\\u00f3 el viaje\":null,\"Pa\\u00eds al que se realiz\\u00f3 el viaje\":null,\"Descripci\\u00f3n del prop\\u00f3sito del viaje\":null,\"Valor total o estimado total del viaje\":null}]", "sec_4_4": "[{\"Receptor de patrocinio\":null,\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad que realiz\\u00f3 el patrocinio o donativo\":null,\"Descripci\\u00f3n del prop\\u00f3sito o finalidad del patrocinio\":null,\"Valor total o estimado del patrocinio o donativo\":null}]", "sec_4_5": "[{\"Declarante o parentesco de la persona que ha emitido el donativo\":null,\"Nombre o raz\\u00f3n social de la entidad que recibi\\u00f3 el donativo\":null,\"Descripci\\u00f3n del prop\\u00f3sito o finalidad del patrocinio\":null,\"A\\u00f1o en el que se realiz\\u00f3 el donativo\":null,\"Valor total o estimado del patrocinio o donativo\":null}]"}, "sec_5": "[{\"Descripci\\u00f3n de las condiciones y caracter\\u00edsticas del inter\\u00e9s\":null}]", "sec_6": "[{\"No. de nota\":null,\"Secci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Subsecci\\u00f3n a la que hace referencia\":null,\"Descripci\\u00f3n de la nota aclaratoria\":null}]"}}}